［荃灣］巳經入返哂去，爆緊玻璃

喺附緊嘅巴打可以過嚟

圖定老母

圖呢?

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

蘋果有LIVE

咩環境

成塊爛晒

蘋果live:
玻璃已爆，叫緊口號

睇吓入面有咩文件

咩事？

己經入左去

爽撚到

搞緊咩 咁多記者

搵證據

手足小心 得口罩唔係好夠遮樣

冇證據就仆街啦

個個都好興奮

其實比起dum雞蛋
我覺得淋汽水抹糖漿仲有效

佢個人死左去邊

有狗

出黎受死啦

有

幫你救auntie

create

蘋果live: 傳有警察到場，示威者正撤退

BE WATER MY FRIEND

大家搞完 剪返個靚髮 換返套靚衫先好返歸呀手足

爆玻璃
4:00pm又有記者會了

D裝備咁薄....唉
掉衫 剪頭髮 戴眼鏡啦

呢D野就咁快

做乜散晒

仲唔激到何妖單起

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

【必須廣傳！】好多師奶誤會示威者喺元朗打人！！！

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

記住今日盡快返屋企，
咩都地方都唔好去，
記住佢地係黑社會，有錢佢地就會做嘢，包括殺人強姦
留力留命
be water

留命做嘢，少左你一個人就少左一份力

住高層單位嘅巴絲 請得閒留意樓下
睇下有無人要幫或幫手拍片做record 不過要小心

蘋果live: 傳有警察到場，大部份示威者已撤退

Be water

換衫呀

何已完仲有幾多個辦事處?好擔心

Be water
都爆左入去 唔通佔領

Hit and run 做得好

[be water 的 be water] 27反恐行動既巴打一定要有個組織指揮既系統

點解要比記者影

兄弟好波

屙尿

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

爆完玻璃好已完啦下
唔係嬲㗎

會唔會入埋去貼連儂牆

屋企好似有用d

暴徒又出現啦

玩還玩唔好搞佢老母個墳

爆左玻璃都唔入到爆埋佢d野
搞錯呀

散得好靚

或者請佢office飲汽水

係咪都嬲架喇

咁快就有警察

同伯母打聲招呼
帶佢出黎吹下風

呢d唔係朋友

大家快勸何妖自首la

唔洗一個鐘咩

爛得好完整好治癒

呢個真

手足做得好！！

今次真係be water
其他議員辦事處都可以咁做

拎個HDD睇下

爆玻璃係暴動

黑衫會打到人危殆係暴力行為

又唔係唔見得光

做實事

好撚爽

下個應該係山憤

咁快有狗到？尋晚元朗又要咁耐？

辛苦曬

人民一世不會忘記你呢條渣滓!

死黑警咁耐都未到 渣ga 同示威者夾埋?

巴打們 好波

爆完一刻諗住入去 收到風有狗 全散

人呢？
爆左入去 人無事無意思

做得好

大塊人蔘

尋日白衫暴徒打人又唔見佢咁快手

未見有差佬

潑屎水啦屌

推

散晒 有狗到

成塊起出黎咁堅

比琴晚快wor, 果然係ㄧ家

可能祖墳已經爆ed 未有人去睇

何妖嬲唔嬲呀
塊玻璃自己跣爆咋屌你老母

唔想有人被捕

講緊何妖個人

咁有效率既

一定係何君妖唔記得找數，白衫去收數

又出黎譴責暴力 攰唔攰啊

佢本人不在現場

何已完老母個山墳將會係新嘅連農場

好難唔比佢地影

呢啲先叫野貓式啊

下次著白衫，話勞資糾紛

嘩夠佢暴力 黑幫英雄喎

你當佢傻既咩 留係到比人打

你覺得佢會好似npc咁比你地入去搵佢？

應該話成間野根本冇開到

聽講今次係辦事處
下次就係何老太

有都放立法會office 佢好少翻呢個 扮下野only

佢肯撚定縮沙啦

跟據何妖所講塊玻璃自己跣出嚟

爆完佢係咪可以攞公帑整返

其實而加即係發生咩事

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

啱啱食飯開咗罐瑞典臭魚好臭

有手足用手肘一鑿 成塊玻璃碎撚左

千奇唔可以咁做

下一站就係佢老母個墳

有冇人有風佢呢埋係邊
（想拘捕佢）

唔好用水淋電腦 唔好搵SERVER放係邊

快d放番去喇，荃灣番天水圍元朗 架架巴士都爆

佢點會係入面
唔好傻

好撚多大陸網軍

今時今日都仲有人阻止，好撚奇怪呀香港人

有啲難帶 家母已經歸西

請去

中華基督教會屯門堂 青山基督教墳場搵佢

起佢老母遊街

義士小心好多記者影左相，班狗拉依d最快手

奴性極重

其實be water 快閃，打爆晒18區既dab office, 俾佢地知咩叫人民既力量都幾好

lm

鍵盤面前你就威個度得四部慢過龜既升降機可以上落 唔散唔通等比人拉呀？

何君堯 好住掛你好老母呀

支持者太興奮，想入去辦事處送雞蛋慰問下

痴線做咩留memo紙，學佢地著白衫，做咩都賴返比黑社會！
昨日傳死大佬又傷呀嫂
比人爆玻璃佢都唔傻傻分不清得罪邊個啦

幾時到佢老母個墳

好治療

留dna wor師兄，係都狗尿啦

記得家母姓李

咪係
等間又俾機會佢spin
做咩揀今日

何君堯屯門都好似有個辦事處

打獎牌

屌 應該搵大隻既著白衫，扮對家丫嘛

好勇武

好賤

留名等睇佢老母個墳變連濃牆

非法途徑拎到既證據唔可以用，好似係

千祈唔好咁做

幾時探伯友

同一陣線

個牌咁硬淨

大家去拜山未?

睇住有狗啊

好心涼 不過未夠

打到黎荃灣西未？

換衫換頭型

蘋果live: 再有義士入去辦事處清理門戶

圍變爆玻璃...

好膠好硬正

睇黎又安排唔到警力守辦事處

歡迎各位入去關心下佢

搵下有冇咩黑材料啦 淨係破壞冇效果

屌 咁大塊玻璃都拆咗 真心勁

示威者中計了⋯⋯

打爛了office 有什麼用？ 有要比機會佢大做文章。

唔好玩啦，議員喺辦事處嘅時間仲短過佢條J
何況係呢個？ 立會嗰d返都唔返地區辦事處啦

荃豐同新界南警總好近 幾分鐘路程 be water my friend

要打爆佢大玻璃呀

爽撚到

推
要多啲手足支援

呀蛇終於有時間睇錶 好感動呀

弱智唔好上連登

YouTube好撚多5毛, 睇FB算

支持何君堯再同班黑社會行出黎

睇黎係實木

拆佢office 之野既巴打們, 拆左佢拎到第二到掉, 放返係附近佢拎得返無用架

大家share元朗資料之前記得同朋友/屋企人講清楚，係以下呢四班人想殺人：

中共：為咗打壓人民而指示黑社會出嚟做野，叫班狗唔准出手，結果尋晚元朗班無辜市民差啲俾人殺哂

政府：想籍黑社會嚟樹立班狗既威嚴，重建更兇殘既軍政府

狗：完全無視市民生命安全，999打唔通，班狗同黑社會有傾有講，放哂人走，兇番受害者，人都拉唔到個

黑社會：隨便打人唔駛負責任，同班狗一齊狼狽為奸，今日我地唔阻止佢，第日18區既黑社會全部走哂出嚟話事

講清講楚係呢四個團體想殺香港人，植入俾和理非同中立派既意識入面

嚟人 我已經過咗5毫子比你 請查收

商場個震撼力高啲，個個鋪都冇事，得佢有事，睇下佢仲笑唔笑得出

元朗白色衫嗰班
會唔會嚟一樣係大埔凌晨白衫果班人

hit and run
換衫剪髮散水

起完你底
無論你係5毛定真心膠
祝你死全家

掉衫掉鞋剪頭髮呀！！
Cover太少喇係人都認得你地喇
記住掉衫掉鞋剪頭髮！

破佢老母個墳

完成objective就即走 換裝
快閃hit n run be water

有無人噴剷除黑社會？反恐怖組織？

可以氣水糖漿落氣球到做水蛋

快走，狗就到

上次爆立法會玻璃都嬲到跳
今次自己地頭比人爆
仲唔激到你爆血管

P牌仔

言下之意想手足被其他人當黑社會

小心留低指紋呀

真係要走啦~

丫屌
睇哂成條片
我見唔到有人拎住疑似武器既物件打玻璃WO
會唔會係熱腫冷縮搞到玻璃碎裂呀?
咩話? 做工唔會咁差, 正常玻璃唔會碎裂?
可能人地愛國用國貨呢, 你知啦, XX的 XXX

唔好阿

開多啲遮呀

唔好影啦

爆撚埋好正

全爆

咁你好好地係屋企休息，唔好上連登

爆埋另一面玻璃

見到個個都有戴手套

間恐怖組織聯絡中心喺邊度呀？

蘋果唔好影到咁應啦

爆埋另外個塊

做得好！

幫佢母人體煉成！！！
首要材料係骨灰！！！

家訪啦。個爛OFFICE無意思

入去搬走晒佢D野

治癒到呢

live影得好清！！記得換裝掉衫！！！！！！

幫何妖拆鋪

叉起條腰大聲講：依個唔係我

入曬去又點 人都唔係度

爆玻璃要打側邊，快好多

恐怖份子辦事處玻璃都爆埋

睇LIVE見到好多手足只係得個普通口罩
咁近實比人認到 帶其他大範圍遮面裝備呀

引述佢自己講既說話任何人犯左法都可以原諒

拆咗佢

有狗快散

發夢喺隔離返工

屌你老母，何君堯

我無野講

幾時到佢老母個山墳

對唔住咁錯負皮

大家放心
市民知道何君堯係吹雞叫黑社會出黎搞香港
就唔會怪大家

等天收

白衫好暴力呀 打爆晒玻璃

佢屋企地址 山墳地址
拉番老母上黎
整多幾個係墳隔黎
等佢閤家團聚

個玻璃心碎了

拆cctv

識野,搬部電腦返去慢慢搵啦

又一塊玻璃自己跣低

佢預咗

be water my friend
玩到咁上下就要散
下次再集合
守住冇意思

蘋果live

唔好死守送頭

快走 全身而退先叫贏！！！快走 全身而退先叫贏！！！快走 全身而退先叫贏！！！快走 全身而退先叫贏！！！快走 全身而退先叫贏！！！快走 全身而退先叫贏！！！

屯門 美樂花園 都有辦事處

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

Thanks. That 50 cents converts to USD minus transaction fee equal nothing to me. Got it?

唔比記者影同警察打人遮鏡頭有咩分別
好心唔好淨係戴口罩 連帽都無一頂
講左幾耐企前排要包哂全身

好完整，唔駛再訂造

搵電腦HDD

電腦好多資料，俾人整壞左點算阿？

咪傻啦SD卡
搵harddisk啦傻仔, 片咁大SD卡點裝
大公司直頭用storage/幾T server去裝片

拆佢老母啦 但係小心保護自己咪比人周到

抵死, 等俾天收

人呢？

係，重要有天橋直駁，車都可以唔洗渣

新界元朗牛潭尾路23 號葡萄園洛菲大道18 號屋 ，幾錢租？

個個比人打獲甘 佢就剩係比人拆舖

可以部電腦有d犯罪資料

好波

抵撚死

好靚

拆得好靚

香港人都係保護自己家園

見唔到有人衝擊
應該係熱脹冷縮所有爆裂

積少成多啊嘛

就算比人做文章又點呢其實?
用番佢個句
先撩者賤

對一個無賴既政權, 你就要用無賴既手段

成部電腦送走

走lu走lu

會不會有啲咩證據留咗喺櫃筒果啲?

真, 白衫紅繩有免死金牌!!!

包頭包頭包頭

拎電腦走呀嗎

爛塊玻璃有乜好打飛機
血債玻璃償？

be water

岩啊 佢教我地我地要學到野先得架

弱智都識上網

心涼

You sound like those smart ass離地 abcs

各位義士小心

唔好除口罩呀 商場 地鐵站仲有好多CCTV

想問邊到live緊

香港這麼危險
我要跟小紅書的同胞說不要再來了

屯門地址
屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
新界屯門良田村77號地下

岩岩真係fb pm咁同佢講

係咪搬走左cctv

新界元朗牛潭尾路23 號葡萄園洛菲大道18 號屋 ，幾錢租？駛唔駛幾萬蚊一個月？大家要努力工作

蘋果

條友等天收啦

Byebye你條尾

搞唔搞都比人造文章嫁啦
怕咩

下一步就佢老母個墳

Emmm 玻璃倒下原因係
1.地下太跣
2.太脆弱 弱不禁風
3.打風導致

荃灣西居民是咪不宜外出？

memo紙好colorful

Be Water!!!

With Support and Respect!

仲要PM佢

thanks!!

好擔心何議員屯門辦事處有人衝擊

比我都唔會有咩唔得光野係呢d 地方
梗係收埋係屋企立法會office

多謝各位義士

連登仔仲勁過黑社會
黑食黑喎，笑撚死

be water 記住換裝

有大閘，外人入唔到去

有冇人係樓下睇水

因果報應
天收

Swire

嘩你烏大龜咁

仲屌何妖老母
燒佢老母啦

記得換衫換鞋轉髮型

baleno好 giordano好

咁先至係be water
達成目標>閃

睇live真係大快人心

衫褲鞋袋 用舊咗要換
天氣熱就去剪下頭髮

啲留言五毛多到

寧得罪拉登
莫得罪高/連登
你估流

幾時搞埋佢老母個墳？
呢條友真係人神共憤

最緊要遮好樣 記者唔可能唔影 自己保護自己

人都死左 唔好搞人啦

做文章
示威者果邊係比人欲加之罪，何患無辭地步

要老屈咪老屈

明理自然明理
無腦到死果日都唔化啦

好波，識喺perfect timing散
多謝你地 大快人心！

咁易爆

成部主機送走左

bk 香討啲ching嚟 唔好又屈落連仔

果然係be water , 走完再返去

真 Be WATER

前線個位義士換裝呀

好過份啊啲玻璃自己碎

屌你老母challenge我堂堂執業大律師英文？
你有冇聽到我今朝個記者會啲英文幾好啊？

50 cents 之後用 converted呀 因為你前面用咗that呀 柒獎

上面識用subject verb agreement
咁點解下面equal 唔洗加s呀？

好似係尋晚白衫未收到何妖錢, 上去office找晦氣

你估立法會玻璃咩

你元朗區議員喺荃灣開個辦事處做咩，擺明搞事，先撩者賤，我地只係保衛我哋嘅家園

Live係邊？

轉發

Can confirm

唔知辦事處入面有咩犯罪紀錄呢記者朋友

hard disk 留番黎起料呀

大家做運動戴返條頭巾先....

想做鳩依條撚樣好撚耐 殺無赦啊拿 就殺比你個閪人睇

可能因為室內所以防預性唔洗咁高

一定係畀唔足錢鄉黑 所以俾人報仇

以為我地香港人好恰? 屌你老母

搞個空office對佢不痛不癢
要拜候佢老母先得

打爛了office 有什麼用？
我開心囉

大家唔好跟車太貼 收到可靠消息呢班有可能係尋日班黑社會 因為何妖出賣佢地 今日扮義士爆何妖玻璃

佢老婆間學校下一站

佢老母個墳呢？

破壞人地OFFICE恥

所以: 大家去拜山未??

你班人好naive，啲錢咪又係納稅人嘅，佢唔識痛的，仲要被拉嘅風險

要繼續做野

下個目標

Push

而家條撚樣比香港人同另一邊黑社會夾擊

好似係屯門

一日內連轟佢幾下，等佢老母係下面都唔安落

Sorry
過數遲咗
但佢哋係我嘅英雄嚟㗎嘛 邊可以咁㗎 拍硬檔 我問咗呀爺先 等等

200萬人出嚟行又有咩用？

咁你想點撚樣

啱呀，d黑社會訓西鐵站架，入車廂保衛家園

勝和地頭

支持

但其實記者都影晒點解仲咁介意個cctv

快閃咪幾好

警犬：三十分鐘自由搏撃

佢老母個墳呢

咁多錢請黑社會打人 無錢換強化玻璃?

人工逐日計, 琴日順利完成, 今日冇錢收睬佢有味

繼續努力學習廣東話口語

連龜都無出現過
跟本都唔妥佢

嗯。通常 開心嘅野都有後果。

咪撚理D五毛低智生物啦屌

依啲地方一定有其他地方可以入去

大快人心

繼續爆佢其他狗竇

有要

日日喺度殺無赦，係咪好興奮
我都幾肯定
呢條仆街嘅民憤應該仲高過777同一哥

點naive都唔夠嗰班仲相信民主回歸論既人naive

山墳 山墳 山墳

白衫人 破壞得好有藝術氣息～

你地係我嘅英雄

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

岩岩有人偷影

警吠罷工？

點解塊玻璃咁完整

玻璃自己冼低

先撩者賤

相信何生係會原諒有犯錯既人

千奇唔好拎hard disk!

條友好撚識玩

笑撚左

何君堯未找尋日白衫條數，所以今日有人爆佢玻璃

後果就係起埋佢老母個山墳

佢問記者拎片上庭好難好煩
但cctv係自己嘅

你地係我英雄

山墳啊

著燈果部咩黎

71個日d對白做咩又回帶？

今個星期日去起佢老母個墳

搞office其實無乜用

No one give a shit! 你估警察會查佢？

佢新西立會議員
所以可以荃灣搞

地下有水 啲玻璃自己跣親

咩都唔做佢都大做文章ga la

學好啲廣東話先嚟啦
你講到咁點撚樣出糧俾你呀

我喺香港住左十幾年。講番office。😂

屯門主場就唔好去啦

Sorry 執業大律師唔識打中文
係
柒頭

後果咪就係你條垃圾出嚟鳩up囉

無知一問
YouTube live啲片唔上得庭？

有請小鳳姐

冇左幾塊玻璃震怒未

每日一治癒圖, 尋日中聯辦, 今日何妖

何生係咪俾黑社會搞???

收到風係琴日未到錢嘅白衫人做

要家訪，表關心老人家

電話

主要係入面可能淘到啲黑材料
冇嘅都係個句 先撩者賤

光復香港 時代革命

駁唔到...

頭都唔包就出手
想死咩

全港市民條氣順哂

你去元朗同班白衫講數啦

示威就圍捕
黑社會就保護
香港政府警隊

禍必及xx

我未順喎 咁有咁易

睇完個live好撚振奮

佢老母係下面比人圍啊 一齊救佢上黎

真 勇者

差佬個面貼左地板啦
市民唔驚 黑社會唔驚
只識射頭打單拖
百個白衫唔敢打
有咩用丫
轉行去銀行睇門口啦

冇記錯要問法庭申請
再要記者本人出黎話條片係原片冇刪減

真

現場話走既5點3走
留既就自己留

而家唔係荃灣定元朗嘅事
係全香港嘅事！

有消息人士話係 fact checked

同埋傘陣姐唔曬啲鏡頭 不過今次已經係個good try 多謝你地

咁元天屯既人就抵打？驚你咪一齊出黎圍剿佢囉

fact checked

順咗一秒咁大把

可能塊玻璃跣親

何君妖係咪驚到鳩縮
大家唔好搞佢老母個墳，唔好搞佢老婆，唔好搞佢個女

得罪都要講句
順你老母咩

Blame the victims

搵人倒d屎水入去啦!!!!!!

我都㩒錯左負皮

今晚11點你會做D咩

我都收到風

Fact checked

爆左成個鐘都冇警察
鄉黑走出黎大條道理真暴動

一家團圓

聽聞大家都唔夠喉

屌佢老母啦 尋日唔見咁快

Yea 同一個道理，外國人唔一定英文好。anyway，我唔識廣東拼音 用中文拼音的廣東話麻煩。打英文方便 唔係show 英文。

推呀屌

你呀婆係邊 我私人保佢

爆完走得

唔係咁就滿意啊香港人

黑社會中意搞搞震就梗
依家問題係喺差佬度
唔死返一兩件差佬我一定唔會罷休

講咗啦屌你老尾

全港巿民對爆玻璃已見怪不怪，盡做啦

係咪未找白衫恐襲條數呀？

收到風 係琴晚班白衫想幫升天南報仇
請廣傳

唔該關注一下上環 唔好被人分散注意力！！

勞資糾紛

咁就中7婆計
全裸綁上十字架啦

係 我都有個遠房親戚既同事個老死個老公講 係琴晚班白衣人收唔夠數做既

Fact checked

不如下次試下玩屎

中英都唔得咁你就摺埋啦

要文宣, 強烈遣責牛屎佬

口說不讚成，但雙手拍掌

文宣做野！

學好啲廣東話先再打出黎啦你仲未夠班做5毛啊柒碌

瑞士魚呀

屌！歡迎有養狗狗既巴絲到時一齊帶埋黎
灌溉佢老母個山墳

咪就係
學咩人上論壇留言

真心
我老豆個朋友係黑底 話係錢收唔到 就搵佢找數
再唔畀 隨時搞埋佢老婆

我出咗啦 佢話唔收咋

支持何妖盡快處理好現場 再比白衫搞過

係我唔啱

佢老母個墳幾時挖

勿搞教育中心，話你搞小朋友就大獲。

真
呢啲無必要守

何妖唔只一個office ,仲有屯門美樂，仲有一個係葵喜街38號都會坊但唔知幾樓

著白衫搞

我呢邊都收到風！
元朗朋友都係咁講

咁又係。。

起佢老母再放係佢屋企門口 一家團聚

有消息指：尋晚白衫人士收唔到錢，所以去何君堯辦事處追討欠薪

日日打電話去報名得唔得?

覺得耳仔好易認，大家遮下好

散得靚 夠water

On9
叫人接走先囉

荃灣拆左

上圖為天水圍天華邨聯合辦事處 要唔要拆埋？

原來係咁
果然係黑社會！

My hero

睇個地下就認得係美樂

My heros

喂你有無俾training人㗎？

廣東話又唔撚掂英文又唔撚掂

何妖無現場睇

耳仔就好似手指模一樣，每個人都係獨特嘅

利申：我睇法証裏面個法醫講嘅

琴晚，元朗一帶的白衫人士打中某黑幫大佬的家人，由於白衫人士大部分有口罩難以辨認，只見何君堯與有關白衫人士稱兄道弟，因而引來黑幫尋仇！

屌
頭先我唔知會出手
街坊裝行過
見到大部分手足得個普通口罩
散完場行左一大段路
仲係好易認到班手足

要知道荃灣好多藍絲廢中
圍觀個堆唔多唔少都影三幾張

何妖仲唔出黎? 唔係好撚威架咩

眉都可以霧，耳仔仲易認過對難

儲夠人先去

速去速回 唔好比人捉到!

咁D錢係我地既,打爆佢咪打爆佢囉

我冇野講

唔撚得閒 追緊呀爺數 要出糧比我班英雄
今朝唔記得過數姐即刻俾人爆玻璃

請不要誤傳，此為黑幫尋仇！

笑死 保安都懶得報警

大家要買定頭巾傍身

請問現場叫人留低 守護荃灣依個地方係咩意思?

守爛玻璃定等警犬到先肯走?

睇完新鴻基咁柒, 邊個想爭住柒

保安好波
有事唔好搵警察

打完點解重唔走?想知重留係到做咩?

快d走呀
立場live問咗商場保安 話冇報警
小心有伏, 留喺度都冇用
快d走咗先啦

大家一定要保護好自己手捉

睇黎荃豐D保安都一早想過何妖一棟

啱啱喺愉景天橋見到有狗車去緊，差唔多要走

關你撚事咩大陸狗

唔好搞人老豆老母山墳，會有報應。

點解無啦啦又有人話留低對抗白衫人

唔好戀戰

雷聲大....

白衫好鐘意塊牌個條友
你個頭真係好撚樣衰
好心你以後出街就戴返頂帽啦

點樣成塊甩出黎又唔碎

喂大佬呀你地唔好咁有手尾啦，爆完人office仲幫佢掃雞蛋殼？

又打掃

走啦

玻璃都唔碎

Same
揸得幾快

保衛家園人人有責

都話咗係自己跣出黎

駁唔到

一齊走咗先啦

保安連警都冇報

可能有伏

在場人個個保護裝備都冇

push

大快人心！

搞完就走，遊行都要係咁，多啲流動性先得

請佢飲可樂

打咩掃呀屌 勁似卡通片入面累撚死人堆港女角色 膠成咁樣

玻璃自己跣低

走la
人地有刀架

何太想出嚟曬太陽呀

未走既快走
圍觀個班唔係手足黎
係隨時一齊圍鳩我地既廢中黎

守乜鳩, 攻完就走
草木皆兵先係最恐怖
幾秒前係民眾, 幾秒後就突襲你, 突襲完又係周圍都係市民

發夢見到民兵組織出現

走啦on9 整完唔走做乜鳩

嬲還嬲，唔o岩聽都要良心講句唔好同鄉黑勢力硬碰硬

屌你地班手足 hit and run啊

我以為佢會周圍噴 點知成支倒晒落地下

printer 仲用得, 唔洗跌錢

行過去要成半個鍾架

佢地應該打爛之前同塊玻璃傾左幾粒鐘計先決定打

唔係真係想屌, 但可唔可以唔好咁多教條去做野

爆依到要去拖地, 港島被狗打要搬走晒d物資先, 次次都咁多手尾要做先走得, 唔怪之得be water都咁難

老老豆豆, 不被捕係首要啊, 有時間就走啦

議員唔會有公佈屋企地址架咩？
好擔心佢屋企安全
希望無人起佢底啦

佢好似有幾個office
幾時到第二個

唔好玩依D

個商場啲員工又幾好

岩岩見到到左 岩岩到 1511分

連呢D都有D戀戰

有人係到叫係留，留乜鳩

玩攀石，爬入去真係唔難

放心，一定拉到
兩個白痴mk妹唔用手套痴膠紙，全部都係指紋

有人係到打婦都幾ON9
係手足都咁話

好心何生叫完人做野就出糧啦
而家人地搵到上門

不如吹雞去第二個辦事處同佢綠師樓

睇緊蘋果LIVE都係得記者喎

點走

各位小心

1511分 見到有2架大警車到左

走啦, 你地全部輕裝, 牛屎佬出到黎你地唔會夠打, 佢地人仲多
差佬唔會理, 上次沙田奶過野, 點會再入商場
同埋黑警都好樂意見你地比人打

蓋清話得好

守荃豐中心

BK香討U汪啲網友真係要練習下爆玻璃，上次71又係咁論盡

真 果頭屌鳩柒婆攬住塊玻璃同個徽 前線就寧願比人拉都攬住啲物資be water 啊冇左可以買過 比人拉左就冇得玩

去何老妖其他場
一次過掃晒佢

邊撚到有狗車呀屌

兩面都爛晒

現場聽到話有部分手足想留低等牛屎佬

Hit and run

咁留到幾時

所言甚是

痴線

走啦 又想同差佬打呀？

打緊仗係咪都要執番啲彈殼？

一邊係千色一邊係綠楊坊，我去moon住

荃豐隔離係新界南交通總區呀on9 son
直接拉你過去都得呀 戀戰 走啦

仲留緊既手足
走啦
愉景出荃豐
得2盞燈
3分鐘都到

行完藍線，仲可以再行去青衣，咁就應該真係好撚穩陣呣海旁條路多公厠換衫啲嘢dum落海再走

呢D 辦事處不嬲空殼黎, 牛屎佬點會黎

戀到咁比人全部射低都唔抵可憐

可唔可以叫佢地離開先
冇牛屎佬黎

起佢老豆祖墳

走喇，大窩口方向

愉景去荃灣站條天橋下面
我岩岩散水行返去
睇住1架去緊

唔好搞人老母
唔好送禮俾各DAB辦公室
唔好做咁陰質既事

癲還癲唔好搞到咁大鑊唔該

咁慢慢 有D人上晒腦勸唔到 完全冇價值既一個商場仔
我估何妖一個月都唔入去一次
條仆街仲有個中環OFFICE同立法會OFFICE

起碼廿個人先好去拜祭
太少人冇誠意

係咪想等警封曬出入口先走?

走啦屌

食花生都行遠啲啦
個商場好撚細

視乎有冇比錢姐

咁搞差佬入刑毀，見好就收啦

你冇撚野呀
佢做既野唔止陰質呀屌你老母

仲有老爆

收到風話爆玻璃班友就係昨晚嘅白衫暴徒，因為不滿何妖走數，所以攪佢

屌你老母，要啲昇斗市民你清返好你公司嘅＂財產＂你好唔好意思呀⋯⋯

快d走呀

間舖頭邊個架??啱啱訓醒唔係好跟到進度

條仆街平時肯定唔多去拜山
我地一齊去幫佢盡吓孝道

唔係轉場就散啦

荃風對面有教會 各位信徒

荃灣一封橋就收皮啦, 下面條條大車路又冇得過

何妖

荃豐2樓

一邊係荃豐後面，一邊係前面，唔同路嚟

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

留多30秒好走
荃灣3間警署包夾

唔好入錯靈糧堂唔該
會賣9你

荃豐冇得走架
除左2個大出口
剩返既出口窄到1隻犬都封晒

點解要貼721嘅文宣

附近有似有間警署

仲留係嗰度做咩

爆塊玻璃封橋？嚇鬼呀

係唔係要加
利伸： 曲
屌
咁都睇唔明

呢個最少過千一齊

一個已完的辦事處

新界南交通總區
荃景圍係荃灣警署

係現場果班每個方向搵定2條路走啦

影哂啲文件之後be water
冇人喺道再留都冇用 再攻下一個會喺度嘅地方

好治癒

而家啲黑警係會咁on9 架

下一站佢老婆間學校啦

之前光復荃灣巴打一早研究過
死局
雙塔
送頭

呢個唔好今日搞喇，避一避好

佢地決定守

屌你啲狗車識遁地架？

唔好去綠楊方向 城門道嗰邊有警署
愉景嗰邊都有荃灣警署

去荃灣西比較安全 可以落地面沿眾安街/大河道走！

唔好攪到其他人好喎。

再講多次，而家好換衫即走

行人天橋呀, 荃灣特色

守咩呀屌

聽講爆玻璃班友就係尋晚嘅元朗白衫暴徒

大西北人話入村好撚危險
啲村佬一陣間就幾百個擸架生

何君堯譴唔譴責暴力好

我唔清楚現場情況 會唔會係太大風吹冧左？或者氣壓太大？

更新
［荃灣］荃灣狗屋上緊裝備，似準備出車

守到被捕

唔建議守 建議影哂啲文件之後走
冇守嘅價值

自己出足數重講

放火了

燒香

手足們夠鐘offline

屌你仲玩埋D 左膠野玩燒衣,戀戰到仆街

向荃灣西行呀，去到大河道點走都得
大商場有住宅班黑警唔敢亂黎
仲有西鐵站同公園走

荃豐暫時無犬

荃豐有咩戰略價值呀

禍必及妻兒

可以被寬恕

荃豐要圍好快 真心

唔好戀戰 影文件走啦 當我求下你哋

行天橋走

一路睇直播
好治癒
何妖落地獄啦

［荃灣］荃灣狗屋上緊裝備，似準備出車

守你老母咩
行過千色眼尾睇睇橋上面有咩人啦守

散晒未？
落到街市個邊就安全
我估犬主要會係綠楊

又返轉頭

過咗青山公路後沿眾安街/大河道走呀！

咪玩la 夠鐘offline

一有你就反應唔撚切

三幾個唔想走既人會好容易影響其他人
唔好害到同行人啦...

陣間又流血+被捕

唔好守 影文件走啦

放張冇影到人既咪好地地lo

麻煩share出去, 元朗事件傷左既去 claim返 港鐵第三者保險

元朗站白衣黨無差別襲擊途人事件︰
本人今日曾致電港鐵公司，代表港鐵公司既 馮偉程先生( 當天當值經理) 表示, 就元朗站白衣黨無差別襲擊途人事件，可以正式向地鐵公司遞交書面通知，申請第三者保險賠償港鐵，港鐵公司聲稱收到遞交後, 會有專員處理 (並不代表一定會賠償)
如有疑問，請致電港鐵熱線︰2881 8888 馮偉程先生 內線電話: 1206 ，如遇馮偉程先生休假或病假，請致電另一當值服務經理 陳先生, 內線電話︰1208

以書面或Fax或網站上的意見提交方式遞交，內容包括︰

1. 當時狀況
2. 要求賠償
3. 聯絡方法

郵寄地址︰九龍灣偉業街33號德福廣場港鐵總部大樓 港鐵公司 公司事務處收

網上提交:
(謹記，一定要選擇 請回覆 電話 / 電郵)

Fax: 2208 3161

成班撚屌冇人睇到我係曲線
算
我收聲
挑

拆電視

綠陽坊m記地鐵百住仲開緊仲開緊

何妖無畀錢姐，去勞工處追討啦。果度有健全既追討機制

新界南總區總部係好近咋喎
怕唔怕

現場巴打，我支持你地做法，目的亦都達到左
但請顧及大局，盡早離開
香港仲非常需要你地

影文件 快

大家記住叫鏟平黑社會辦事處

未，現在仲有約100-200人係1樓2樓，不過大家都呼籲唔好影相拍片，所以就唔腥圖啦

目的已達
戀戰博拉

出色
恰我哋和平理性年輕人？
我哋唔似啲牛屎佬
我哋會進化架

目的達成就走
留係到真係無意義

睇到好爽

新界南總區總部好近咋

俾記者影曬俾位人入

走呀

夠鐘番屋企食飯啦 ！吾好周圍走～屋企人等緊你地

Wfc啦

走呀 唔好留 文件有時間就影 冇時間之拎走

push
目標達成，快啲走啦

其實無人受傷咪已經係和理非

大窩口 近撚到

應該拎走harddisk搵佢同黑社會合作證據

仲有人貼Memo

做完野就好走啦，佢個辦事處都係裝飾用之嘛
大家平安

好走啦 留太耐 目標都做到啦

貼膠紙嘅絲打
你地無帶手套
有無人幫手

記者:商場保安冇報過警
保安

戀戰無用，bê water。兄弟要安全至上。

1748荃豐門口實況

淋左

叫左你地唔好食咁多搞到啲衫唔岩著要掉

何妖仲有冇其他office?

指紋

走左未

天水圍
Btw 巴打又見面

係架啦
對比返琴晚白衫人既行為

今日議辨
明日祠堂

夠鐘開飯啦，大家一定要平安齊齊整整返屋企呀

佢大把錢整番office 唔洗好多姐

小心周邊環境呀
好擔心你地嘅安全

保安當睇唔到

yo

啲煙有無留口水嫁？狗會捉到嫁喔

唔整好邊有第二波

牛屎佬當然要潑屎啦 ...

要佢老母都彈起！！

走

屌咪 傾寵物

唉, 點解仲要圍住黎食花生唔離開先呢....個場又冇新城市咁大, 俾人一圍就冇啦

真...狗屋喺附近守黎好危險，求下大家諗清楚

犬隻總部暫時未有動靜

be water la 現場會有人決定㗎啦

有原居民消息指，何君堯老母個墓係屯門良景邨對上山頭，良田村墓園入面，佢老豆個墓係埋附近

係阿~~~~~~~~~~~~

班白衫友真係仆街黎
收唔到錢姐洗唔洗係度咁搞破壞

撚緊個阿婆?

正確

仲有好多人留 個個都走 剩底既人點算

出POST叫荃灣要人

返屋企食飯啦

就天黑啦 快d番屋企 打板飛機先～

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

打左佢na

有冇人通知下珘場 防暴上左GEAR

又入咗去

拖糧無理

住左廿年荃灣
如果執意要留係荃豐
而犬又做野
係冇人幫到既
個商場又細又多死角暗角
而且20個人都夠封成個場

係

睇怕現場點都唔會走

上哂雲端

塊玻璃滑倒

奉勸留守嘅手足唔好喺上面，落地下
唔係一俾人圍就仆街㗎喇

係就好了，仲以為半夜

出緊荃灣 爆咗data
有冇人用文字講下荃灣咩環境

依家做一塊新石碑要幾多錢？

仲未走

轉場去何老妖屋企

apple live:
原來 帝吧出征寸草不生 就係一班 on9 仔翻牆洗板

be water，快走

現場無論如何都唔走 呢場係同中共對抗ENDGAME

快走，唔好戀戰
or轉場搞第二到

不死守,GEAR都未齊點同老黑打

其實搵到都唔可以呈堂

快手d唔該

屌咁勇就留返727勇啦

下？

貪勝戀戰鋪鋪想贏盡
要明白羅馬非一日建造
目的已達轉移下一戰線

出返錢比人咪唔會搞你office囉何君堯⋯

自編自導?

哇屌你熊貓開始封

會唔會係佢想提早裝修個辦事處啊

咩事
點解唔走

be water呀, 為條咁既打靶仔既一個細office比人拉唔抵

守住個場

以何妖呢種爛仔格，見到咁一定報復
往後活動真係小心為上，我地要更團結八方支援

Btw感謝爆門嘅勇武囝囝
聽到你地嗌”光復香港，時代革命”真係好憾動

條傻鳩做咩唔戴手套就摸bundle

附近南豐鋪頭都開始落閘

點解要守?

荃灣巴打如果走

豪輝二期門口天橋有兩邊

一邊行去熊貓酒店（A)
地面個層outlet一帶有車 kmb 39A/31往荃灣西站 小巴就302往青龍頭豪景 401青衣碼頭

對面就401石蔭

又或者行出去有kmb 31/34/36/235/43 仲有 小巴83A/86/86A/89B/302/313

另一邊行去大窩口站（B)
但係對上就新界南警區
想行既就呢邊落地下向前跑去大窩口站

如果真係行就小心d

又或者去荃新天地 / 荃廣休息下先啦

都係個句 be water

可能有錯 錯就大爽力屌我啦

守黎做咩先...

守住人地office有乜意義

出面有po話狗上緊裝，唔好戀戰
執生，一個不能少

蓋清咪鳩up啦

文宣： 商業糾紛

佢地有冇帶手套

荃豐好多死角位，真係唔適合守
不過都係俾現場巴絲自己決定

我見到都好撚激氣 守乜撚野

奇怪，搞咗三個鐘都冇人報警，係咪連保安都睇唔過眼何妖
抑或係局嚟

燒柒咗佢啦
成班on99喺度罰企

之前個post又話要燒村
爆完塊玻璃就無事啦？

光復香港

時化革命

何妖打你個人，你去打人個玻璃
好唔Fair

燒埋商場會死人架..

Office就算啦
一陣成棟野燒左

走啦
727再燒村

上個post話來緊20部狗車啊，完全target就be water拉

燒商場又唔好
做人要Fair D

人地成村人打鳩你呀

有冇攞到機密文件？

應該係香港獨立咗
中共決定收返界限街以北
香港警察管轄範圍淨係港島同九龍
原來尋晚個臨立會真係有效

真 頭先行過睇過得好少出入口

應該神早清曬啦
隻柒頭唔會咁弱智留重要文件

be water 建議走
佢屯門都有兩個office，唔只荃灣一個竇口

走末吖

你話我係鬼都咁話
唔走博拉呀

呢張算唔算

佢話香港人係暴徒嘛
就暴俾佢睇
去佢屋企搵

你講撚好啲廣東話先出黎柒啦，大陸喱

抵撚死，幾時去搞埋佢老母個墳

全力支持

光復香港時代革命香港建國

市民似乎對爆共狗玻璃都開始接受

4:50分左右爆嗰時明明聽到警鐘響架
6:50分都未有狗？
宜家先出車？

Mark實緊
有咩事過嚟大家樂食個飯先

一開始爆嗰時有人阻架，跟住半個鐘後再嚟爆，全場講爆佢老母再拍手

一定係警民合作啦。

黑警咁樣扮公正真係好撚弱智

個保安都話冇報過警

有冇人話我知應該去邊支援？？？

蘋果live有人吹水
好正

如果荃灣冇大事 有冇邊區要人 如冇 咁我返屋企執執物資準備星期齊日

蘋果live做到野

被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp
元朗要救，被生吞巴都要

一個都不能少

一個上環post都冇
快救

愉景新城都落埋閘。基本上今日荃灣元朗都係戒嚴啦屌佢老母

愉城冇落閘 咪傳謠

落曬喇

啲舖頭

幾時頒大紫荊徽章比佢老豆老母

燒冥強拜祖先反恐行動

燒埋隔離就唔好啦

明明警鐘響左 , 正常會自動有 signal 通去差館

但個保安唔報警係好波

大佬 搞到大肚婆係人都火

綠楊下面條馬路好多狗